{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019327?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 일산 호텔 MVG 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は13:00です。 宿泊料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 予約の際は、ヤノルジャのすぐ予約を通じて割引クーポンを使用でき、事前に予約すると割引特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に割引クーポンは使用できますか？",
            "answer": "予約の際は、ヤノルジャのすぐ予約を通じて割引クーポンを使用できます。"
        },
        {
            "question": "事前予約すると割引特典は受けられますか？",
            "answer": "事前に予約すると割引特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 506
    }
}